新宿邊間gym有one day pass

想做一兩日only

依家唔好做好d
之前日本有個阿伯有病都去做
結果成個gym room都係密切接觸者

諗住帶住口罩做 係香港都係咁

但可能佢d體液飛到你隻眼度⋯

你長住還是在東京旅遊緊？

住幾個月

但我一星期只做一日

working holiday? 還是escape 香港工作壓力在東京享受下安静下？

你做乜打中文

其實每一區都有類似市民Sport Center
幾百yen就有得玩一次
例如新宿スポーツセンター
不過宜家全部政府野因為肺炎都收哂皮
忍下唔好做啦

好難唔做幾個月

佢一早打番中文好耐